
                      Si buscan terror aquí lo van a encontrar, al malgastar más de 2h de su vida viéndola. 
Demasiado larga, suspense continuo que apunta un gran desenlace hecatómbico,que te deje boquiabierto con un final magistral y compense el esfuerzo de tragarte toda la película. Pero no. Aburrida absurda y desagradable. Ni entretiene ni enriquece ni aporta absolutamente nada, por mí el director se puede retirar al puente del que el padre del protagonista se tira.
        
            